[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

由於好多人因為唔知遊行實際係點，猶豫緊6/9出唔出好，呢個post係幫absolute beginners釋除疑慮，希望更多人加入

Q1 ：洗唔洗登記/有d咩手續架？
A1 ：唔洗去到銅鑼灣會多人過年宵好多倍，跟住人群行就得，示意圖如下

Q2 ：我冇政黨架喎，冇banner冇剩，睇新聞見人要舉哂旗咁喎？
A2 ：唔洗架 99%遊行既人同你一樣係咩都冇，舉旗個班係龍頭啫，你鐘意既 自己寫囉

Q3 ：要有咩事前準備/要帶咩去？
A3 ：你鐘意既帶支水飲下囉不過遊行會經過好多間7仔 隨時買都好方便。其他optional items下面各位巴打可以建議下

Q4 ：我怕有肢體衝突，我都係唔出喇
A4 ：你平時新聞見倒既衝突只係成個遊行既0.1%，99.9%既時間都係行 行 同行，同埋通常係去到終點留守既時候先會有肢體衝突。如果你真係咁怕既話，你見倒有衝突你咪行埋一二邊用其他方法支援囉（e.g幫手用手機影低黑警d衰野）

Q5 ：係咪一定要15:00前去到架，遲左少少會唔會冇哂人？
A5 ：遲少少絕對冇所謂，因為會一直keep住有勁大批群眾塞住係銅鑼灣等緊出發，去到跟人群行就得，唔好因為怕預唔倒時間而唔去，大家6/9 銅鑼灣見

愛香港既你，this is our duty，6/9銅鑼灣見

連中國人都知咩係公民責任，
香港人，6/9銅鑼灣見

強調多次，呢個post係幫第一次想去遊行既人釋除疑慮 加入遊行，唔係教人用咩方式去爭取民主

Push

推

thanks, 我發覺好多frd係因為怕煩，以為要登記，以為好麻煩，所以先唔出來

希望大家推到呢個post上熱門 俾更多人睇到，改變主意參加遊行

絕對唔洗錢，大家留呢返呢個user係五毛，留呢d言，目的係想少d人遊行

好撚熱 希望個日好啲 多啲人行

多謝五毛幫手推post,
不過講開捐款，有團體可能會擺街站接受捐款，但我咁多年一蚊都冇捐過

去7仔買水最好比現金 唔好用八達通

屌你好好笑？
而家大是大非面前，係講笑既時候？

老實講句，唔關遊行事，你有冇見過銅鑼灣有人踩單車？

最好帶遮風扇仔濕紙巾

電車路有陣時都有嘅

補充下

有分兩種join法

1）維園起點出發，入到去慢慢放人，好處係警方會計多啲起點人數，但有時你遲入去，會迫個幾鐘先行到出黎

2）中途加入
要留意今次遊行路線邊個位可以加入
好多時警察封晒路，唔係條條路都俾你插入隊

點解民陣之前會篤灰既？點解泛民會割蓆既？佢地唔係話站係雞蛋既一邊咩？

想捐D帛金比你老母
有咩方法

以我理解，以前政府會搵黑幫扮暴徒搞事，呢個時候大會會第一時間出來劃清界線
但上次有義士真係咁用武力對政府，泛民以為佢地係鬼，第一時間割𥱊。

後來，發現梁天琦同各位義士係真心為香港，泛民應該同大家道歉不過呢個時候，仇思達黃毓民等人同梁天琦割𥱊，大家要小心

A6 ：食飯同食屎都係食野，咁點解你唔食屎，駁唔倒

唔講仇思達啦，自己開個台打飛機，出到公海，邊個識你？

黃毓民現家又唔係立法會議員，可以有幾大影響力？

以泛民過往既趨勢同現家既影響力，咁我地係咪要更加小心佢地今次如果有突發行動，又會係背後插義士一刀？

各有各做啦

兩種抗爭方式各有優劣，互相配合，相得益彰。但如果撈埋一齊搞，唔湯唔水，注定失敗

如果你想暴力攻擊警察，你自己開個壇搞，點解要遮遮掩掩混入和平遊行人群破壞秩序？

我只係擔心泛民對於突發情況既處理手法

再者，我亦擔心泛民目的唔淨係反逃犯條例修訂，好似六四集會咁，我覺得應該聚焦返係件事上面，而唔係公開呼籲人捐錢

係，所以我成日話應該各派別搵人出來組成聯盟去搞遊行/抗爭，

咁樣一來溫和派同勇武派可以互相配合，
二來有突發情況時可以一齊商討對策，
團結才是最大力量
可惜有人連本土派同泛民嘗試坐埋一齊開會都極力阻止不斷話有私怨

去

咁兩者真係有過節，香港政治環境係有啲阻礙雙方合作，而且現家既本土派已經四分五裂，無可能會有代表

泛民作為最多資源既一方，應該首先道歉同釋出善意

本土派係大眾，除左梁天琦以外冇乜精神領袖。唔係支持大佬文化，但都希望將來有人可以做帶領者

如果泛民同勇武派能夠組成聯盟，和而不同，香港人一定係最大既得益者

去遊行, 銅鑼灣維園
為甚麼? 因為這是我的職責

改咗張圖, 不喜勿插

黑衫定白衫？

到時見

黑衫

一陣一出地鐵站就比人mark低

帶錢去捐 同埋洗定個羅友坐監

著輕便啲，諗下有咩事你跑唔跑得郁
好多人真係會人字拖/長裙

咁69嗰日係唔係和平進行？咁第二日洗唔洗返工？

民陣邊個位置計數？
中途插入算

5點先到會唔會太遲

6月9日 唔贏唔走

用依d方向真係仲柒過直接賣港祝你全家過唔到下年

中途離開得嗎?

想問大約會行到幾點

理性講句：冇人會理你，係條街度 公眾地方邊個會理你吖（因為真係好多人問呢個問題）

衷心講句：都未出來行就已經諗住走唔好啦

我咁答，係因為好多老人家都想出，但又怕中途有咩事，如果係呢個原因，絕對唔洗擔手。

但如果你正常成年人就

上次十三萬 Sogo 起步， 三條行車線， 夜晚7點幾龍尾先行到去添美道。

今次維園天后嗰邊起步

帶多幾件衫啦，天氣好熱流好多汗

有冇遊行嘅路線圖,想邊行邊搵位記錄低今次遊行

收到一則新通知：你的戶口已入賬¥0.3

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

幫手影相即時post上嚟連登

樓主好波
推 69見

pushhhh
69都係我第一次上街

69見！

食左屎？

諗住六點幾中途加入，係咪應該照去起點先？

當日差唔多成30度，大家最好帶條冰巾/毛巾/帽

提問 應該cwb入定天后果邊入好d?

推
69見啦

近排呢啲post成日都有幾個留言唔見左

求解

到時睇情況，要加入就一定加入倒既，睇下邊個位咁解

到時留意連登即時 post,

以我暫時估計應該你個時間維園龍尾都仲未起到步.

帶水, 飲 + 濕咗條毛巾抹面會舒服啲.

到時周到有咩事秋後算賬 都可以死口唔認
估

6月9
香港終局之戰

第一次去
Push

啱啱 check 返上一次十三萬嗰次,
龍尾大約 17:45 喺 Sogo 出發,
上次開三條行車線,
今次應該會開埋電車路,
今次喺維園出發, 路程長啲,
但係今次應該多人過上次幾多下,
自己因時間,
到時應該連登有現場報道既, 留意連登 post.

你支付寶收到¥0.03

Pish

收到巴打

上次現場報道 post

#800
遊行現場報道

大家, 現場報道 post 唔一定要我開既,
邊個有心既都可以開, 連登巴絲自然會加入報道各地點程況, 我都會加入.

大家努力

唔係¥0.3咩
不過以佢既level, 可能真係得¥0.03

到時見
大家加油唔好俾五毛打沉

最緊要肯行出嚟

其實見到出面啲post係咁話唔好用八達通 要用散紙 又要著blackbloc
係咪真係有咁既需要 係咪驚黑警拉唔到衝個批 求其拉啲人充數？
未去過遊行 真係唔清楚

諗住自己一條毒撚去

BRO有心
正評支持

我都未去過 但係你都識得講黑警 有咩做唔出

嗰啲想嚇唔怕其他人唔敢出嚟遊行

好多都無約人,

但係到時就自自然然會見到大家識既人都有出嚟行.

咪就係

嗰啲係俾衝嗰班人去睇
如果你淨係去遊行嘅話可以唔使咁緊張

嗰啲係想嚇怕其他人唔敢出嚟遊行

講得好

你衝唔衝都係唔好用八達通 要用散紙

已上熱門

幫推

呢張圖我近日睇咗過百次
每次睇都有種傷感滲出黎

人手置頂

有冇辦法可以叫班泛民唔好篤灰唔好譴責

中途加入想問下 遊行路線
唔係好熟cwb 可能要5:00-6:00先過到黎

我贊成靜係去遊行嘅話唔洗咁緊張

但請你唔好亂講說話
叫人用散紙 叫人準備黑色衫
係想幫同路人 唔係嚇人
20/10/2014去過旺角十字路口 30/11/2014去過龍和道都知
呢啲知識係前幾年義士犧牲所得返黎嘅經驗
你企得後 慢慢行 行完散 無問題你嘅事
但唔好屈人嚇人
香港地第一次搞群眾運動? 咁大個人唔識分?

咁撚熱，不了

可能隨時都會有衝突
要帶定防護裝備
基本口罩手套唔駛講
刀具鐵器自己按需要

打黑警唔緊要
最緊要唔好俾人捉到影到

想問下係咪到時要跟著白衫去???

其實真係冇所謂

都話唔係handbook,
本身一定會去既 唔洗理，
本身想去但唔知出唔出好（好多人係咁），可以參考下

When dictatorship is a fact, revolution is our duty.

我都係第一次去,
如果喺灣仔加入OK嗎?

推呀

有無口號推介

agger

笑緊連登仔

香港版

金鐘灣仔尤其遊行條路一帶嘅七仔都好難買到凍飲
最好出門買定嘢飲

你又有道理既
好多人係出於真心 好心
但亦有好多人吹都打唔勇武就唔好出來 搞分化，個d一定係鬼

我發覺好多frd係完全冇意識到後果
所以唔出黎

啱啱聽到民陣宣傳著白衫,
可以既話最好盡量配合,
以示萬眾一心.

絶對 OK

五毛警告訊號現正懸掛
提防五毛

果日應該行到夜晚都仲有人加入

個故事係點？

928嘅新聞片

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

你個時間肯定得

換左身分證就梗係要識得保護自己既個人資料，用RFID既袋袋好

唔使認真覆果條友
五毛嚟

是但啦，如果怕熱但硬係要著黑衫，結果中暑就無謂
唔好搶眼，盡量容易活動先係大前題

應該中途加入但係唔知去邊個位落車

同埋近嘅地鐵站應該會塞？

好怕熱但覺得點都要去
然而問身邊朋友個個都話未必去
得自己一個有d驚

我晏你少少，仲要睇吓到時喺邊個站出

今日出面多左好多五毛post打散討論
大家推返多d重要資訊post

全香港都會陪你 唔洗驚

我都幾有信心當日好晏維園出發點啲人仲未起晒步行.

因為感覺呢次會好多人出嚟遊行.

唔洗驚 大把人同你一齊行 我諗你會驚悶多啲
可以既話咪再落力說下啲朋友一齊去 佢地猶豫既話咪索性話係當陪下你
我有啲朋友都係戇鳩鳩 要有人一齊做先夠膽出 但至少佢地有意識到今次遊行好重要 只係未做過唔敢行出黎

痴撚線...原來而家新一代咁多人未去過遊行遊行要登記都講得出... 呢個香港真係有希望？

遊行都有得扮老屎忽？
唔係幫手就過主啦

冇錯 著咩色衫根本唔係重點
人數多寡 > 衫嘅顔色

總之 69見

Noted with thanks

Agger

直接金鐘等 政總應該有排搞

成班人盲目晒，好痴線。遊行唔洗登記根本常識嚟，唔知代表5樣嘢，一屋企冇教，二學校冇教，三朋友冇講，四冇睇新聞，五佢從來冇想/去過出街遊行示威。然後旨意呢班人會出嚟遊行？會有作為？佢出嚟係咩心態？哦，柴娃娃囉，點解出？fd叫囉，個個都去囉。6.9呢樣嘢到今日都唔知呢d嘢ge人 ，真心希望你哋唔好逼佢哋上街，佢想的話唔會到今日都仲咁無知，佢果d要登記根本藉口嚟，比你捉到佢出去，唔到一半就閃走咗啦。

你呢d連 登仔仲要一句唔啱聽就話人扮老屎忽，就叫人過主， 成堆豬隊友。

老屎忽睇見真心心寒，比豬隊友跣咁多鑊，仲唔夠咩。香港人夠醒夠團結，雨革會失敗？又唔見當年廿三條失敗？問題就係唔團結得嚟，有港奸，仲有豬隊友，你咁ge人咁ge質素上街，希望你唔好出去拖人後腳，落人口實，比人話出嚟果d 都係咁低質。

係唔係一定要跟住叫

又話唔俾中途加入？

唔係喇

呢個post

想問會唔會有有關9/6遊行嘅圖方便轉FB頭像

三毛，死返支那啦！

冇錯，更何況我身邊都多咗好多00後想出嚟，好多都未試過參與遊行，有懶人包幫手何樂而不為

p

好有用 專俾我呢啲毒撚睇

你放心 我可能去得仲多過你 豬隊友我都見得多 但我唔會同人講就算你有心想盡責 但你乜柒都唔識我廢撚事教你你咪撚出黎
你既心態係第一次出黎就一定乜都唔識乜都唔知 冇政治觸覺係政治冷感 就係你呢啲心態搞到公民活動變成呢種唔入流既意見表達手法 你想知點解啲人遲遲唔敢行出黎參與？望多次你自己打個段野咪知
呢班第一次出黎既人可能中學 可能九十後 可能做左野好耐 我唔撚知 但佢地想出返分力 跟大隊行有咩問題？你驚佢阻撚住你衝 屌你驚佢唔撚識自己散水？佢驚撚過你啦 你擔心下個班唔係第一次出黎但仍然唔知自己要做緊乜既好過啦戇鳩
人地用咩方式發聲都要忽老屎忽管 屌你公民活動呀 你當自己邊撚個呀？

講得好
喺呢個關頭都唔係叫人出嚟嘅真係好難理解

你搵到位踩我實俾你踩

以防萬一！
將自己手機wall pap轉做自己個樣
因為班黑警會屈你偷電話

輕輕一推

唉 身邊女性朋友唔係去咗旅行就係政治冷感
自己一個去又唔知點
利申 絲

去啦，我次次都自己一個去遊行

係而家公民教育咁撚貧乏既香港 你想搵到新血黎遊行都偷笑啦屌 仲要嘈嘈嘈
佢真係以為啲後生好撚柒得閒 人講兩句佢就出呀？屌幾撚熱呀 行幾撚耐呀 佢地係乜撚都唔知既話根本講都廢撚事啦 返工搵銀好過啦 唔出又嘈出又嘈 屌！
第一次出既人真心唔撚洗驚 香港就不嬲都多鍾意批判人既仆街 但有大把人好感激你地願意行出黎

好多都係一個人去架
講真你去到就唔會覺得唔知點做或者去邊 因為你基本上唔洗行到集合點就會見到好撚多人

自己出嚟啦唔少人都係咁，再唔係搵男性朋友囉有咩所謂，最緊要出嚟

割𥱊無問題
但篤灰以及讉責批評嗰啲真係收皮

當年中國真正既知識分子、文化水平高個班人已經死晒/移晒民

行完有咩做？ 點解唔佔領

所有野都係由聚集倒群眾開始，
人地都冇否定之後會做d咩，有班人就不斷鬧呢樣鬧個樣，話出來都冇用
唔好中五毛計

我仲有問題 6月9有幾多錢收

Show Blocked User - 多麽痛的領悟

唔緊要啦，
我都係女人，我都自己一個去啦，
行ja ma,唔洗人陪既

真心問 我睇新聞話遊行有錢收既

首先，冇話過你第幾次出，亦都冇care過，你無端端講你可能去得仲多過我呢句做乜呢？又要威又要戴頭盔？

其次，又一例證連登仔盲目，我只係話遊行要登記呢件咁荒謬的事都講得出，冇話其他q&a有問題，除非你真心認為連呢件事都覺得合理，唔係就咪撚話我人哋咩都唔識就廢事教。

Btw 想知點解咁多人抗爭完，有得移民就移民，唔留低繼續一齊抗爭？睇下你d回應就知，如果你真係明的話。

由頭到尾我屌一樣嘢，就係話連遊行要登記咁荒謬ge嘢都講得出ge(由中學到做嘢都未聽過有人用呢個point去話因為咁唔去），真係算吧啦。但你就以偏概全，反一樣就等於反全部，做咁多年人都係咁ge質素，你算吧啦。聽你咁講一定有去過雨革， 果陣係fb 見唔少你呢d鳩屌人ge 低能，既然你有去過， 我好肯定咁講句，我屌你老母，死垃圾，好撚憎你呢d仆街豬隊友鳩屌嚇撚走埋d正常人。

最後，忠告你班傻西瓜一句，如果你哋只係當呢d去公民活動，去64晚會唱k唱得好開心，我自然唔阻你，但如果你哋係想事成，麻煩你哋搞清楚你哋係對抗緊既得利益者，喺佢哋眼中，你哋係反抗 緊佢哋的剝削，有拎走佢哋利益的傾向，如果你哋只係當公民活動行下街唱下k，算吧啦，返去瞓返去溝女啦。以前遊行可以成功到，但雨革後仲奢望只係一次遊行就成功到，冇覺悟的，你哋咪繼續做，然後feel下身邊d豬隊友，跟住灰心，走入個dead loop度，然後唔想改變呢個問題ge，你咪繼續做鍵盤戰士，豬隊友。

雖然我冇去過遊行 自己冇咩立場講
但上面條激進派煩膠真係好煩 佢講唔係以為剩係遊行可以改變到香港下話 我就當佢係激進派啦
唔係個個都冇包袱 唔驚坐監 可以全心拋個身去做激進派
有啲有家庭 要養小朋友 有啲驚留案底搵唔到野做
雨革個陣都好多人一邊返工 一邊收工落黎做後援
有啲甚至都係出物資支持 因為佢地都有包袱係身
呢啲係佢地做到最大程度既支持 點解你唔可以理解佢地

同埋遊行要登記呢樣野 真係冇接觸過可能唔會知
而家中學啲教育你都唔好期望佢會教呢啲野
老豆老母可能都係親中一派
而家新一代都好少人會自己去接觸政治
唔燒到埋身點會掂
呢單令到本身政治冷感既人有心去接觸去改變已經係香港既小小曙光
點解你仲要講一堆廢話去抹殺呢班曙光

．無人陪唔使怕醜，大把人自己去，有事身邊人自然會互相照應
．貴波鞋唔好著，萬一有咩混亂，次次都好多人會變灰姑娘
．唔好問有咩計劃喇，自己執生，有都唔會喺度講啦睇情況量力而為啦
．攰呀、太熱呀就離隊一陣休息都唔緊要，唔好死頂，真係覺得危險時走為上着，回下氣咪再返黎囉

第二點又冇咁誇既
我上次著yeezy

不過盡量唔好就真既

旺角後期次次混亂後地下總有幾隻鞋
萬一果個咁唔好彩係你，而你對鞋又幾千蚊新買就唔好啦

旺角呢d極端例子 冇得咁比啦
今次我覺得要有策略，建議：

6/9 遊行
外國已經開哂口Mon實6/9，用遊行令外國介入制裁，鳩衝作用不大 唔好俾警察拉

6/12 開會
勇武派同人民團結先有意義

THX BRO!!

you’re very welcome

希望更多人睇到推!

好撚型

呢個post好有用
自己一個無去過唔知去到要點

屌 標題寫撚明就係比啲第一次去遊行既人睇既 你咪屌撚緊佢地囉
鳩屌個個好明顯係你喎 回你都曬鳩氣 你自己慢慢屌 冇人會聽你鳩up

希望多d人出來

Push
我個fd 00後 未去過任何遊行集會 尋日同我講話佢都想去
問我要帶啲乜準備啲乜
第一次去 冇人陪你去 唔使擔心 當日所有同路人 都係你的朋友
遊行基本上都好和平 一路行一路叫口號 畢竟在場有老有幼 真係行動升級 都會係遊行完結之後
遊行唔使排隊唔使申請 去到一路跟住人行就得 想偷懶都可以半路先join 行到攰 / 覺得熱 都可以半路離場 唔係強制要行完全程

跟民陣大隊係唔係銅鑼灣出好過天后站
如果唔好彩停咗起天后巴士總站等入維園都應該夠焗

first aider 有乜嘢要注意

又一個閱讀障礙兼失憶第一個講屌係你 講得最多粗口又係你

我驚訝緊而家d人可以冇常識到講d咁荒謬ge嘢，你就屈我屌晒第一次去ge人，無限上綱上線，陰功。child登係有原因，呢度根本唔係一個討論區去64唱k大會最啱反正要情緒宣洩啫

鐘意嘅咪跟大會指示, 睇吓邊到習合
唔鐘意跟嘅, 你中間邊到入都無所謂
可能有D差佬企係封鎖線昅住曬, 咁你唔想佢鬧咪行遠小小插入去囉

當中可能有其他人擺擋, 可能係行為藝術, 可能有其他素求又唔定, 你當嘉年華咁得㗎啦, 有D人做型幾過引, 參觀吓都幾有趣
總之越多人越好玩

大家遊行影相可以試下用呢個app，可以自己選擇加唔加 日期/時間/地點

我都係最近遊行想落埋時間先搵到呢個 app, 大家盡早試吓點用， 其實我都唔係好熟， 求其見佢加到時間就收貨。

最緊要 post 上嚟等大家了解各地點現場情況。

香港要穩定！香港要發展！ 柒婆收檔！

去充數都好過唔去 就係咁多

理乜人地和理非定勇武

比人捉住一隻手， 只要用另一隻手用力捉實對方隻手碗位，被捉果隻手做劃圈既動作就可以甩開，可以搵朋友試試

pish

今日睇完黑警記者會，忽然諗起一樣嘢，
點樣避免篤灰情況下，防止到黑警混入攪事?

大家記住出

整咗個 被捕人仕須知 比大家

69見

冇朋友去 屋企人都唔得閒 其實有冇人係自己一個人去

大把

push

屌你老母，你條撚屌死全家呀

8點收工 唔知係咪仲行緊

係香港人既就應該出黎 69見

其實正常幾點完?

路上都是朋友。

我都自己去

有冇話著咩色衫？

我都係自己一個人去、又係第一次參加遊行
怕咩喎、出得嚟就大家都係同路人

我都係一個女人去，其實無乜所謂路上有咩事大家都會互相照應

真心問驚肚餓洗唔洗帶乾糧

依家隻腳傷左 第一次坐輪椅去 係咪唔一定要去輪椅集合區

大把啦

求其啦

經過7仔去買個包囉

小林退熱貼

咪維園出口

無指定

純粹只係遊行 冇打算激進行動 其實係咪會安全
見到呢兩日新聞 都有擔心
但照想出黎

你純粹出黎行下參與下應該都安全啦
大把人都係咁
出黎啦 起碼人數上有幫助

唔會有其他行動
行完會解散

受出賣太多，總知係泛民搞嘅活動，我一定唔會幫佢地抬轎！

你純粹出來遊行既，老實講安全情況同你行街一樣，什至更安全添 因為有警察（佢地唔會咁明顯主動破壞秩序）

但如果你留低衝擊既話，黑警打返你轉頭都仲得

大家可以買gatsby 嗰隻抹身濕紙巾降溫
飲多啲水

最後一代中國知識份子
依家嗰啲係害蟲

去爆佢

講中左

屋企人早兩日入咗院 本身又住新界 要趕喺探病時間完之前探佢行到去終點嘅話實趕唔切 行一半會唔會好契弟 利申：打算準時3點喺起點出發

唔會，
最緊要出過嚟表態。

聽日見

lm

會唔會有野欄住遊行人士條路 出唔到入唔到

維園應該塞到2046
6點都未出發然後有人大叫開路

可以係維園附近睇吓行吓, 見唔太逼入到先入去,

帶遮遮太陽/雨, 帶大量水, 帶毛巾, 水濕毛巾抺面.

71 行過幾次，果時join高登仔去
係中央插隊
之後係sogo門口9企到6點
d人叫開路都警察講
年年都係咁。。。。
希望今年好d

人地89年就走出黎
香港89年仲間接選舉緊立法局
咩叫連中國人都知咩係公民責任?

睇得出當時嘅佢對佢嘅國家係幾咁有希望
可惜國家以子彈同坦克車回報

Sogo有冇得插入去？

有冇人係自己去?
因為我身邊冇fd去
自己去又淆淆地+第一次去

出到去大家都係自己人 其實好多人都係單拖

我都無
多數都係單拖

屌你老母臭西，死撚返出去啦柒頭

個種散發住知識分子既自信同希望 諗起佢哋下場

條友都低能
個個星期六都有人賣旗,唔好出街丫笨

第一次行果d唔使咁緊張，大同一個人行果d都係，唔使驚，大個仔就做 大事gala。

我都係第一次，自己一個行。

單拖的有無興趣留過tg一齊行

已買

咁咪三點去

有無人每次遊行都係自己一條友, 無朋友或同學陪?

有冇人聽日sogo行街

灣仔有冇得入?

我估大把人

推推推，明天見

毒撚第一次遊行 69不散

第一次行唔想喺維園等勁耐先有得出， 如果想中途加入有咩建議地點

請問可以係邊度查到可以加入嘅位？我身體好差，行唔到全程但一定會黎！

支持

聽日係我第一次去遊行！69見

希望大家唔好抱住玩既心態，希望大家好好睇清楚個香港發生緊啲咩事，自己地方自己守護！！

單支去
用行動去反對惡例

我都係毒撚第一次真正出嚟遊行，以前淨係做鍵盤戰士唔敢出嚟，雨革只係參加咗一兩晚...

明天69同大家一起作戰!!

可在軒尼斯道西行線（往灣仔方向，於銅鑼灣波斯富街之後的路段加入)
即係銅鑼灣間APPLE STORE , 行過少少, 附近啦

幫手影相既人 唔好影到人樣呀

pishh

唔該巴打

大家都多謝你

銅鑼灣站->灣仔站
灣仔站->金鐘站
喱兩段大約要行幾耐?

想單機開句聲得啦

【和平抗爭注定失敗】練乙錚：考慮「勇武抗命」、「暴力抗赤」的正當性 冀左右翼毋須對立

上次13萬人嗰次, 銅鑼灣Sogo起行, 開三條行車線,

龍尾大約 1745 係Sogo 出發,
龍尾要 1948 到添美道.

今次維園草地出發, 要行一段路圥到 Sogo
好似話人多會開埋兩條電車線,
人數我估計會多過上次幾多下,
自己根據以上資料預算下.

上次13萬嗰次

#1626
遊行現場報道

香港人，
Assemble!!!!!!!!

上次, 幅圖最頂左邊就係 Sogo 出發點

輪椅入草地會攝住行唔到 又唔想去南路同民陣一齊行
中途加入又好似唔係咁好 想行足全程

今次要行多呢段紅色路

可唔可以中途走

得既,
最緊要到

第一次去遊行
想知條路會唔會比鐵欄封住曬？
行行下想搵廁所會唔會離唔到隊？

唔會欄住,
除時可以係你左手邊既行人路出入都得

隨時可去左手邊既街道同鋪頭幫襯買飲嘢食嘢都得.

不過最好帶充足水補充.

遊行情報、求助Telegram group

即係呢幅圖既右手邊(遊行方向既左手邊)行人路 可以自由出入.

好多人就係係呢啲位度加入遊行

終點喺邊度？

行到去終點會唔會有啲咩活動，集會之類？

所以會越行越慢, 因為中途越嚟越多人加入遊行.

所以次次起步點啲人都要等好耐先行得就係咁解.

第一次去
想問下終點係添美道？
會唔會有咩集會
急住走嘅話可以點行翻去地鐵站
(星期一仲要翻工)

要走係邊個度都有位走, 灣仔, 金鐘 好近就有地鐵站.

你問差佬, 差佬實幫你走.

問吓行人路啲人/鋪頭都話到畀你聽邊度有地鐵站.

OK thx

知你老啦

終點差佬大大集字掛係到指你去地鐵站

8點放工先join到 應該喺邊度入係最佳

個個去到終點唔走既話, 起點人潮一定仲係維園草坪仲, 仲要係爆晒逼唔入嗰隻, 我話既.

即係全個維園, 銅鑼灣, 灣仔, 金鐘 同時爆晒.

肯肯定.

睇住連登既遊行現場報導就會知道,

我估8點應該仲係銅鑼灣, 什或龍尾仲係維園未出發.

屋企有啲事要中途要走，可以點?

係你左手邊行人路就走得.

自由出入既.

係畀啲第一次行唔熟既人知,

唔係住香港/係香港返工返學既, 唔熟就係唔熟.

第一次去遊行
想問下見啲人話去到夜晚 又話留守
大概會去到幾點 唔留守嘅中途會唔會走唔到？

咁龍頭會喺邊度停？大概會留幾耐

係咪所有行人路都可以左邊插入嚟同走？

Push 第一次行 香港加油

遲d去當接棒

有咩事就大叫”手足 救命呀！”一方有難萬方支援 兄弟少一個就冇左

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 大批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

其實7仔老閉成日拎比警犬做嘢

順帶一提，用iPhone X系列嘅手足記得同時㩒Power同Vol+或-兩個制，進入關機畫面後㩒返cancel就可以即時disable faceid
記得任何時候都冇需要幫黑警解鎖自己電話
黑警會用Whatsapp group嘅record同電話等資料去拉更多義士

但呢個係高質中國人...咁講好似唔係幾妥

記住跟住大家齊上齊落，必要時成班一齊壓上去救人

係， 差唔多到到都得，

但民陣呼籲

3. 想中途加入遊行的參與者，可在軒尼斯道西行線（往灣仔方向，於銅鑼灣波斯富街之後的路段加入。但必須在帶頭車及遊行帶頭橫額之後，才加入遊行隊伍。）

以免隊頭出發之後太多人喺較早段加入， 龍尾啲人要等好耐先郁得。

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

即係呼籲想中途加入既盡量係以下呢幾度， 一係就入維園草坪起步點加入。

軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點